就快平安夜手足諗住典過

唔想出街見到一啤啤情侶

約左個ptgf
指明要著80d黑絲

打波打到天昏地暗

正常人都會屌女過啦

返工

約左waiwai

A09!!!!!!

關你差事？

約左短髮黑絲港女一齊過

準備留左家中清算馬壇

A09!!!